阿sir你有左幾多個月身己？

屌呢啲應該炒鳩左佢啦，仲豆納稅人啲錢

葵涌狗屋出面條馬路

呢啲炒咗咪搵多個跑得郁嘅入去囉

肥撚樣

阿sir追賊唔駛跑，直接蚊槍

點做軍裝ar

我地大撚曬 呢度匪軍統治區 黑驚大鳩曬 肥又點啊 咪一樣照出糧

幾cute 呀

sir佢老母咩

俾張好野你

美國style

Sir你阿媽閪

隨時跑兩步瓜左變因公殉職，呃納稅人錢。

笑撚到我癡線